荃灣開槍案! 盧偉聰自製核彈! 警察漠視中槍者求救三分鐘! 入黎同我推爆佢!!

開槍後
成班警察漠視中槍者呼叫求救 鳩FingFing 三分鐘
周圍既人叫佢地救人 個警察仲揮手 示意無事唔駛救
壓制示威者那個仲大大聲話自己有First-aid 牌

【十一荃灣開槍完整片段】無警示近距離開槍 延誤救治至少三分鐘

較早前盧偉聰召開記者會，回應於十月一日荃灣示威中，有警員近距離槍擊示威者心口事件。他聲稱「警員曾警告但無效，生命受嚴重威脅，逼於無奈使用佩槍，制止暴力襲擊，做法合法及合理。」他又聲稱在場警員隨即為傷者止血及施救。本台記者從另一角度拍攝到事發經過，發現與警方描述有所出入。

盧偉聰於記者會聲稱警員曾向示威者警告但無效，而警員感到生命受嚴重威脅，逼於無奈使用佩槍。然而，片段顯示警員舉槍時先指向前方示威者頭部，然後指向右方的示威者於不足一米的距離內向左胸開槍，整個過程不足一秒，並未有向在場市民作任何警示。

盧又聲稱有人向受傷倒地的傷者及警員投擲汽油彈。然而錄影片段中只有一枚汽油彈於警員位置五米外落地，而在場警員亦無為中槍倒地的傷者進行保護或急救，只站在一旁及制服一名示威者，期間該警員更聲稱：「First-aid 我都有啦」。

盧又聲稱在場警員隨即為傷者止血及施救，但片段中顯示傷者中槍倒地後至少三分鐘，除了正在制服示威者的警員外， 在旁六位警員仍沒有施救，期間中槍者多次高喊「救命」，惟警員仍沒有理會 ，直至三分鐘後方有警員低頭查看傷者。片段亦顯示中槍後至少五分鐘，仍未有警方急救員到場施救。

推

仲9up
佢自己揸撚住槍追住d市民黎射

cls 推

推上國際

share埋去twitter

起身推po

推上熱門

希望今日記者會
啲記者問題 問得辣啲

仆街死全家啦警渣

開真槍意圖射殺示威者
呢單唔止核彈，直頭宇宙大爆炸
琴晚啲記者仲可以咁冷靜
真係唔可以慣，俾啲火黎啦，記者

██████ [槍口對外] 勇武又好、和理非又好，請入一入

push

推啦 屌

推阿屌佢老母黑警

推!!! Cls popo

我想問記者問得勁又點
班仆街狗點答都唔會有後果
佢聽日話 「係啊吹啊」 你都咬佢唔入

啱 唔好再講一大堆嘢問N個問題
要一針見血

願榮光歸呢位手足

死黑警仲兜

推推

真係想殺人

死差佬無法無天

點解仲對記者會有期望
狗黎架 淨係識吠

其實唔需要問問題
而係要話俾班狗知，開真槍射殺示威者
就等於六四，等於血腥鎮壓
要俾佢哋知道個嚴重性

殺人放火金腰帶
香港武裝恐怖組織

我求下咁多個記者唔好再諗住善意對班狗嘅記招
你地日鳩日落到場都比班狗撚同屌
又話黑記又話你地偏影佢地
屌你地啲火唔係燒完一晚就無呀？

都要有火架
連記者都無火咁呢個香港真係無野再踩到佢地條線
成日落到場班記者都比狗屌 邊有可能仲好聲好氣對佢地

隔離個手足問：咁你唔救佢？
仲好無恥咁答：我而家控制你丫嘛

唔好諗住9up解釋就冇事
呢單已經變成重大既歷史事件

推推推

推到你黑警仆街死

後片又幾個角度又慢晒鏡咁
外國人睇到會好似英國咁兩面都指責下就算
唉

佢地又想用唔俾你影到策略拉人遮住然後送上警車 之後人間蒸發
可惜今次D cam影得太應 佢地散仔反應太慢又淆底個腦轉唔切

係時候轉icon啦！

好撚嬲

pish

Push

P推！

一定推

cls

推爆佢

死黑警

屌佢老母 黑警不得好死 永無安寧

屌你老母

推 核彈 香港警察完全視我地如廢物

推！食屎啦DLLM

依單佢點辯護都無用，已經上晒國際新聞,老共一定嬲爆

屌......

Push
黑警死全家

推到開槍條黑警仆街死

食屎狗

pushhhhhh

屌

已經好耐冇人逆權式追問插問大聲叫

好失望

p牌推

推！！

DKLM!!!!!! 推上國際！！

dklm，推

推呀仆街

我要清算香港警察

DLLM
班狗明明話”生命豁出去”
點知一個二個咁怕死！
講一套做一套！
食屎啦

其實 邊個有政權 講既野 本身唔合法都話合法

721 811 831 新屋嶺

手足大難不死一定要告鳩佢地

自己照吓鏡啦，你地都烏雲蓋頂，行緊衰運

睇下佢願唔願意，我諗大把人願意夾錢比佢告差佬。

好難過 好心痛

你老母都行緊衰運俾我屌緊

呢個先係核彈 推

P牌狗收撚皮啦

仆街...

依班恐怖份子根本連狗渣都不如
全部都要落地獄

其實你自己講完，知唔撚知自己講多錯多？
成日將自己愈描愈黑

屌 睇到想喊

屌佢老母

我講緊啲衰人呀

需要民間記者會+tweeter

推1

推上去

人道災難
再推上國際

推啦，屌你老母黑警以為自己醫生呀，你狗黎架咋，識閪醫人咩

嬲撚到震

屌你老母 死黑警
推

pushhhhhhhhhhhhh

根本係想殺人想你地死！！

dllm死黑警

推 仆街大話精 睇你幾時死

推，文宣

推佢老母

點解可以咁撚賤

警犬太大權力就會係咁
所以一定要
解散警隊

推！核彈！推

推。

我講緊啲衰人呀，重有你好無品，我啊媽超級好人和超黃

推，起身推post啦

Push 三罷

上twitter

on9邊撚個殺完人會救翻人

推 仆街死啦你地

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

推!

幫推
有無手足識將條片俾傳媒

721唔見咁撚勇陀住支炮射鄉黑？

下次打清楚嘛，見你俾人鬧

推
一定要全球制裁班黑警

pushhh

依條未睇到過 要推上twitter

黑警必須還

推呀屌你老母！！！

推
我呢一世都唔會原諒黑警

中學生中槍之後
附近班手足都嚇到迅間走晒
得一個手足衝返埋d狗度救中學生..
但得佢一個對成班狗..
結果俾班狗㩒低左

我推

槍傷比d first aid搞死得仲快

呢壇野煲唔大 準備以後日日食子彈
班popo 心態原來開槍冇事，一哥唔洗調查即刻攬
盧偉聰條垃圾叫我地坎問醫管局呀嘛，咪去問ha 囉，睇下ha 夠唔夠膽答係膊頭隔離

tuiiiiii

黑警死全家

屌佢老母啦

藍絲而家話係俾人打到枝槍走火

P牌推唔起....

香港警權無限大,軍政府草菅人命!
唔可以放過殺人犯!

唔好講到佢就死咁

手足一定要頂住

推！

有核彈要識引爆

721 811 831 新屋嶺

我前一回覆咪講咗囉
重有呀，我係又高登就跟著連登架

唉 咁不如直頭杯葛啦
又要出席
又要hea問hea答

tui

要求國際人道醫療組織入場呀唔夠人救又唔俾人救

推
核彈

唔好嬲啦

連cpr都冇做同唔識扮咩有first aid

然後呢？佢哋只會高興
因無政治智慧

真槍事件說明
黑警已有心理準備殺人

之前機場條差佬疑似開槍事件，各種慢鏡討論咗成晚

今次直情辣中手足差啲死人，都喺討論幾個鐘頭，就轉咗討論大陸軒了

匪夷所思

推上twitter

Tui

屌你老母，謀殺

推呀

幾條片都俾咗澳洲，應該有人會比澳洲傳媒，因為有香港人係澳洲做傳媒工作者

晒氣
明知問乜都冇用
一日冇人肯出兵
香港人都只係被屠殺緊咋

沖埋去開槍都叫生命有危險

警方被動技：0.1秒專業分辨示威者，0.1秒進入狂暴狀態，0.1秒遠距離分辨心口中槍者無事唔洗救，及唔聽命令開槍合法化！

好心痛 個手足明知會被捕 都寧願唔走嘗試救中槍手足
班黑警就見死不救

未死真係好彩

成全家

文宣組再次出動，警狗殺人要填命！！

#chest4hk

殺人

開左呢槍之後，popo以後開槍更容易，無後顧之憂。你既然咁做，我十倍奉還都好應該。

連埋一齊推

所以要將呢件事上升到政治層面
你諗下未來幾十年既十月一, 都係六四燭光晚會
[香港十一] 變成大陸禁語, 香港再冇國慶

黑警

黑警殺人

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

記者一定要問

叫阿聰仔睇清楚d時序先出黎7 啦。

如果到依加都唔搶槍射返轉頭
我無野好講 香港人抵輸
之後佢地只會更加肆無忌憚射人
當有一次反射之後 你估佢唔驚
最後 麻包袋一定要出
火魔對狗掉

利申 撐警

你都有first aid咁又點
唔用 同無有咩分別

推推推推推

「唔好問我有無錯，我地會射到你地覺得我地啱」

保毅進仔就被國際譴責，示威升溫，玩菠蘿都唔覺有問題
棄毅進仔就打擊士氣，啲狗會稍微收斂下

Pushhh

個啲算撚數啦，一定支槍習近平顯靈，誅殺惡賊，走火都up得出藍絲真係無人性

dllm

Evil murderer

黑警填命嘅同時須要推翻政權

Dllm

Pish

相信今日會話案件已經進入司法程序不便討論

死全家啦 死黑警

再推

大家努力推上國際呀！

唔好用呢幅相嚟比

Brigadier General Nguyen Ngoc Loan, chief of the national police, standing alongside ­Nguyen Van Lem, the captain of a terrorist squad who had just killed the family of one of Loan’s friends.

Cls 人道救援都唔比
希望以後啲狗同其家屬會比人延遲救援

組隊打狗 人人有責

大家返工返學 見到狗隻

隨時組隊打 完全合乎道德

佢地已經係反人類

核彈！！

Dklm推上國際

推唔到都推

一早要，成日幫佢地散播錯誤信息 比人lead住黎玩

Pushh

殺人犯點會救

推 dllm黑警死全家

Push.

剿滅恐怖份子
人人有責！

含撚聰：我相信警員有合資格既急救牌
屌你老母冇仔送終呀仆街

[極重要]會發夢嘅全部同我入！包括和理非！

黑警謀殺

Fuck the popo

屌開埋實彈啦 可以企出黎未呀？

pish
whatsapp facebook 呀send出去比多啲人知

屌你老母成班畜牲

直情係行刑式

其實係咪有個目擊者比popo帶走左？使唔使搵返佢睇吓d popo究竟做咩帶走佢同同佢講左啲咩？係咪要滅佢聲？

推，仲要串串貢話有急救牌，唔係問你有冇牌呀垃圾，叫你救人呀

仲要好耐先call 白車

推
你班仆街冇撚再兜圈啦
你開真槍射人係事實
依家個男仔係ICU係事實
你點樣講都唔會將你開槍事件合理化

佢地班仆街獲獲都係想人死啦，有邊一次唔係阻救援
佢地心態係好冷血，所以無一隻狗係無辜

推上twitter呀

求下大家一定唔可以忘記

成班殺人犯

一哥公然講大話就令整個警隊所剩無幾既公信力蕩然無存，一哥所有之前既承諾亦都灰飛煙滅

而家擺到明係有心開槍，你同我講佢有first aid把撚咩咁係咪我有first aid就可以去殺人啊，on9

推撚爆佢 清算黑警

謀殺

中咗肺已影響呼吸
仲要不停放TG
我屌佢老母

Dklm

絕對唔洗客氣，唔可以習慣，要大大力屌同jer住佢

推及share

Push ar

推呀死黑警

畜牲冇人性

Dllm 冇人性

612 721 831 101

.

利君雅

呢場其實同以巴衝突一樣, 表面係物理戰鬥, 實質係宣傳戰. 手足迫到佢地開槍謀殺人, 習種佢D東風飛彈立刻無人理.
4點鍾記招, 基本上係仲衰過唔講. 日日出, 又日日講大話. 係佢地幫市民集氣, 幫外國傳媒出新聞.

share!!!!!!!!!!

推啊屌你老母

好彩有直播台，無cctvb幫你造新聞

DLLM

兜咩都冇用啦
咁撚柒明顯都唔撚認
屌你老母死黑警

既然次次都係暴動罪，又出到實彈，不如遍地開花刑毁
成本低啲，唔駛面對速龍，又可經刑毁升級由商家佬畀壓力
基本上而家已經冇popo行咇，全都用狗車巡邏，一般狗體能除了速龍，大部份體能都差，ClD更甚
只要有哨兵，自組小隊幫建制派議員辦事處裝修，幫政府建築物(包括狗宿舍)及藍屍集團店舖針對性裝修，淋紅油，掟顏料等，（針對性裝修，唔係破壞）
狗車到，未等狗落車就，火魔法，通渠水，掟顏料
隨時行動，日頭又得，每日做都得,防不勝防。
今日好可能係唔小心咁搵到整場運動既缺口 (另附行動討論)

Global Magnitsky Act

黑警 要血債血償

如果無片影到開槍果下，可能過幾日又有屍體發現

做終極和理非冷氣鍵盤的都唔緊要，可以做的係繼續搜集,backup, 同整理黑警罪行

推呀！

屌你老母推

推到解散警隊!!!

蓄意謀殺

根本唔係紀律部隊

爛仔， 失控唔讀書四肢發達

指揮官比佢地用槍一定係咁啦， 定律來的

你唔會比隻狼管年呀

比個色魔照顧小女孩呀

一開始有今日完全係警方失控

止暴制亂係故府呀

起身推po啊

自己拎真槍入去射人話好緊急。合情合理。我屌你老母就有啊

可以推去邊想知

推到記者問！！！

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

shared
fucking murderer

仆街 班畜當撚正自己打war game?

呢度推冇用
港共已成殺人政權
要推上國際

(有片) 香港警察，香港人呢一世都唔會原諒你

推民間記者會

黑警冇一隻係有血性

Popo 根本唔 care 點答，你地懲罰到佢哋咩？

推 屌你老母黑警

呢條片要睇

TUI

屌佢老母死黑警

Twitter 見

dllm殺人兇手香港警察

dklm

班狗要殺人

殺狗唔再係罪

推到班黑警冚家鏟

仆你個街 班狗已經係去到殺人既程度

你地班仆街逼緊越黎越多人行前

推加Twitter

死差佬！推上國際法庭仲裁

仲有後面果個示威者 佢想睇下中槍果個咩事 就比人拉左..

睇番慢鏡個條片 成程都冇上膛嘅動作 根本就隻狗就係上左膛先衝埋去 仲唔係有預謀地開槍？收皮啦盧偉聰！

好撚嬲 點解有人可以咁無恥

左輪唔需要上膛。

推爆佢啊！食屎啦

區區開花 齊齊攬炒

我地要認清個事實
勇武都唔係第一日就識用魔法識打狗
係要一步一步突破心理關口
正如我地都唔好要求和理非即時罷工
畢竟連登只係帶頭而唔係全世界都睇到
罷工係需要時間文宣呢個係事實
呢一刻我地需要定一個時間三罷
最好有一星期做文宣
同時區區開花
我建議每兩星期三罷
每星期至少3區開花+機場春袋
春袋入到就玩大，入唔到都分散狗
隔星期三罷俾和理非一個習慣
之後就可以一吹雞就三罷
同意既就幫手copy

你老尾
推爆佢！

推上國際
國際要大肆報導整個政府及警隊都係到講大話
香港正在被一個講大話嘅政權下管治！

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲備彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

支那粹

推
香港獨立

謀殺呀！請民間記者會同傳媒盡快正視聽

推一狗落去食下TG橡膠彈先啦

屌佢老母推爆佢

對準政權 全民公投實行雙普選

政府跟本唔當抗爭者係人，完全違反國際人權公約及規定

大家唔好齋喺連登推，一人開個Twitter ac推

唔係喺連登推完po就叫有用

twitter 推
（城市廣播好似冇twitter？）

大家一齊喺Twitter推啦！

煲大佢同之前阻救護救人個單做國際文宣
黑警不人道對待 全隊警隊制裁

解散警隊

P牌都要推

依段真係無得駁

推，黑警草菅人命

up

推
有冇人幫手轉做英文
簡單啲
太長 twitter放唔到

有冇英文版，小妹英文差

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

今生絶不原諒香港警賊！！！！！

你差少少開槍打撚死左人啊屌你老母

魔警企圖謀殺17歲學生

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

痴撚線

大家每日睇一次條片
永遠唔好原諒呢個暴力政府

推爆佢屌

衝

垃圾 無恥

推到佢俾人吿謀殺

擘大眼講大話, 等住俾人制裁啦你條仆街

仆你個街
黑警死全家

屌好嬲啊
仆街死黑警 死全家都唔夠

想知個位手足宜家點......

十一謀殺

告差佬就梗架啦，不過要睇下打唔打得赢。

Push!!!!

Cls

小朋友唔應該企前綫，太危險。

推呢條

係喎啲記者真係無火架屌

個位 C 兄仲停留係尊榮嘅年代。

我覺得呢個手足好值得我地尊重
可能係小組 更可能係陌生人

唉 實比人咬暴動
呢個真係好傷心

今晚唔收個黑警皮
大家唔好叫自己做香港人
叫自己中共支那人

DKLM

推

好彩有記者影到

暴唔暴動係以後嘅事，先要養好傷。

仲拎槍指住記者

呢班仆街真係想殺人

九龍塘又一城1點啊

好撚嬲呀

你望下六四到今時今日警察就唔驚
有槍大撚晒
深得中國民間傳統智慧

dllm推爆佢

CLS仲要亂吹明明係個警衝入去再開槍

呢個時候唔應該笑, 但我笑咗

算把啦，而家冇咗利君雅差好遠

求下大家推爆佢

同我推

HKPolice is committing crime against human.
It’s been a humanitarian crisis in hk

推到班黑警永不超生

正仆街

攞

佢地實話要確保現埸環境安全 做理由
可以點反駁

相反民間FA 見到藍絲被打 普通皮肉傷就即刻狗衝過去保護再救援

左手揸住支雷明登, 右手掹支左輪出嚟殺人！

幫手推

推爆佢老母
核彈呀

要俾所有知佢地有幾仆街

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？

cls 有冇twitter post!!!

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

記者必須要反映到我地既憤怒

Push!!!! 好嬲呀屌！

佢係揸住槍追人黎射架

推呀屌 根本有心殺 無人救佢

殺人就殺人啦屌你老母，出黎up d廢話

不識形容，祇好講，「天在看」

依張係核彈

講真我代佢答都得啦
四點狗隻記招下下都係個3幅屁
錄音咁撚樣

唔洗問黑警啦！直接推上國際！

ピシャリ

推啊

推啦屌
係手足用命換返黎嘅核彈黎

推爆佢！

推啦 仲唔推

推！生生世世都會杯葛班殺人犯 強姦犯

推撚爆佢

食屎狗！！

即時陣亡,POPO或甲由係可以繞過醫療系統,非法處理屍體.

冇人性

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？

瞄頭先

推! 國際!

蘆葦聰終於亦要衝入制裁名單內喇.

Twitter!!!

有條支那撚好意思話係多得警察救佢，冇示威者理佢，我屌佢老祖18代以上反智HI，去強姦完摸摸又冇事呀？

如果慣咗
以後每一次活動
都起碼實彈射一兩個手足

睇返由6月到而家
一步步咁得寸進尺
好快實彈就由瞄心口 -> 瞄頭瞄眼

記者而家係 訪問

但全民間諜
係咪應該 盤問？

每一次都係試緊香港人底線，逐d逐d，遲早變成一到步已經可以即見即殺

冇所謂，錢大家夾。

P牌推唔郁